今次選戰勝利全靠我地動物台起到關鍵性作戰

尤以蘿蔔台為首一眾台友為拜登氏落力拉票，推廣動物台傳统價值，鞠躬盡瘁

仲有魷魚王賢仔呼籲投票，令到年輕嘅選民知道侵當選會打三戰，導佢地出來投票，守護我地動物台互相理解嘅生活價值

百合台台主更加親自下場，發明時光機改變Trump當選嘅世界線：

自從拜登選總統之後 法國我地動物台地位愈來愈低

都唔知佢經歷咗幾多掙扎先到達我地呢個世界線，可稱佢為動物台兇真，我地嘅瘋狂科學家

仲有好多台友出心出力，成功不必在我，但全靠有你，多謝哂你地

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

あたしは失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗したあたしは失敗

你有找到拜登的賣科股嗎

我直到昨天才記起自己是蘿莉控

7414

19你也是撐拜登氏的吧

閉嘴啦

你她媽係咪侵粉派來搞事

你媽死了

有人想改變我地辛苦達到嘅世界線

19仔自閹